廣東歌入面有冇同呢首一樣神既歌？

神到

Welcome welcome 相當興奮

分手總要在雨天，每天愛你多一些，愛是永恆，藍雨

每天愛你多一些唔明有幾好多
成隻編曲悶到就係"而每過一天"係咁loop

每次我望真你...每次我望真你...每次我望真你..........

每天愛你多一些個verse唔夠突出
就算一句
天邊一顆閃星星已經知咩歌